往事只能回味

夠鐘死心了

傻